\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2012}{Физбой. Финал}{10 класс}

\libproblem{kvant}{1260}
\libproblem{tuymaada}{3.7}
\libproblem{kvant}{351}

\task{
    В облаке падает капля, имеющая изначально очень малые размеры и нулевую начальную скорость. Проходя
    через туман, капля сливается со всеми каплями, находящимися у нее на пути. Определите ускорение
    капли.
} 


\libproblem{tuymaada}{1.20}
\libproblem{tuymaada}{2.5}



\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: